[{"question": "https://www.zhihu.com/question/56572022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56572022/answer/149734219", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u676d\u5dde\u4e00\u4f4d\u5988\u5988\u5410\u69fd\u5b66\u6821\u53d1\u7684\u300a\u5c0f\u5b66\u751f\u6027\u5065\u5eb7\u6559\u80b2\u8bfb\u672c\u300b\u5c3a\u5ea6\u592a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56572022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56572022/answer/149723355", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u676d\u5dde\u4e00\u4f4d\u5988\u5988\u5410\u69fd\u5b66\u6821\u53d1\u7684\u300a\u5c0f\u5b66\u751f\u6027\u5065\u5eb7\u6559\u80b2\u8bfb\u672c\u300b\u5c3a\u5ea6\u592a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/149511063", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/148898964", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56572022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56572022/answer/149865951", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u676d\u5dde\u4e00\u4f4d\u5988\u5988\u5410\u69fd\u5b66\u6821\u53d1\u7684\u300a\u5c0f\u5b66\u751f\u6027\u5065\u5eb7\u6559\u80b2\u8bfb\u672c\u300b\u5c3a\u5ea6\u592a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/149853522", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56635291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56635291/answer/149804076", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5317\u4eac\u5730\u94c1\u4e00\u540d 17 \u5c81\u7537\u5b50\u4e0e\u4e24\u540d\u300c\u521b\u4e1a\u626b\u7801\u300d\u5973\u5b50\u7684\u51b2\u7a81\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56572022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56572022/answer/149792408", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u676d\u5dde\u4e00\u4f4d\u5988\u5988\u5410\u69fd\u5b66\u6821\u53d1\u7684\u300a\u5c0f\u5b66\u751f\u6027\u5065\u5eb7\u6559\u80b2\u8bfb\u672c\u300b\u5c3a\u5ea6\u592a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32219129", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32219129/answer/149455093", "content": "\n\u670b\u53cb\u5708\u4e2d\u4f20\u7684\u79bb\u5cb8\u6d41\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\u6709\u90a3\u4e48\u4e25\u91cd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21458823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21458823/answer/87410646", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u8bf4 YouTube \u6bd4\u4f18\u9177\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39889861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39889861/answer/149622084", "content": "\n\u548c\u59b9\u5b50\u8ba8\u8bba\u793e\u4f1a\u8fbe\u5c14\u6587\u4e3b\u4e49\u548c\u9a6c\u5c14\u8428\u65af\u7406\u8bba\u59b9\u5b50\u751f\u6c14\u4e86\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39889861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39889861/answer/148484378", "content": "\n\u548c\u59b9\u5b50\u8ba8\u8bba\u793e\u4f1a\u8fbe\u5c14\u6587\u4e3b\u4e49\u548c\u9a6c\u5c14\u8428\u65af\u7406\u8bba\u59b9\u5b50\u751f\u6c14\u4e86\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56572022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56572022/answer/149804782", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u676d\u5dde\u4e00\u4f4d\u5988\u5988\u5410\u69fd\u5b66\u6821\u53d1\u7684\u300a\u5c0f\u5b66\u751f\u6027\u5065\u5eb7\u6559\u80b2\u8bfb\u672c\u300b\u5c3a\u5ea6\u592a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56635291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56635291/answer/149856909", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5317\u4eac\u5730\u94c1\u4e00\u540d 17 \u5c81\u7537\u5b50\u4e0e\u4e24\u540d\u300c\u521b\u4e1a\u626b\u7801\u300d\u5973\u5b50\u7684\u51b2\u7a81\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55689481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55689481/answer/149615888", "content": "\n\u4ece\u4e8b\u8ba1\u7b97\u673a\u4ee5\u5916\u7684\u4e13\u4e1a\u4e0d\u80fd\u8d5a\u94b1\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56607717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56607717/answer/149689887", "content": "\n\u4e09\u661fS7edge\u73b0\u5728\uff082017\u5e743\u6708\uff09\u503c\u5f97\u5165\u624b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20282222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20282222/answer/149728247", "content": "\n\u600e\u6837\u8ba4\u8bc6\u6bd4\u4f60\u4f18\u79c0\u7684\u4eba\u5e76\u548c\u4ed6\u4eec\u6210\u4e3a\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33551804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33551804/answer/57028887", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u201c\u6700\u7f8e\u4e61\u6751\u6559\u5e08\u201d\u90dc\u8273\u654f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20256641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20256641/answer/149754712", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5e94\u4e0d\u5e94\u8be5\u73b0\u5728\u53d6\u6d88\u6b7b\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54405230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54405230/answer/149390487", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u5e7c\u7a1a\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32219129", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32219129/answer/113294005", "content": "\n\u670b\u53cb\u5708\u4e2d\u4f20\u7684\u79bb\u5cb8\u6d41\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\u6709\u90a3\u4e48\u4e25\u91cd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54572601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54572601/answer/149464390", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7ec8\u4e8e\u9020\u51fa\u4e86\u5706\u73e0\u7b14\u5934\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39889861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39889861/answer/149814498", "content": "\n\u548c\u59b9\u5b50\u8ba8\u8bba\u793e\u4f1a\u8fbe\u5c14\u6587\u4e3b\u4e49\u548c\u9a6c\u5c14\u8428\u65af\u7406\u8bba\u59b9\u5b50\u751f\u6c14\u4e86\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56572022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56572022/answer/149807447", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u676d\u5dde\u4e00\u4f4d\u5988\u5988\u5410\u69fd\u5b66\u6821\u53d1\u7684\u300a\u5c0f\u5b66\u751f\u6027\u5065\u5eb7\u6559\u80b2\u8bfb\u672c\u300b\u5c3a\u5ea6\u592a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56635291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56635291/answer/149861688", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5317\u4eac\u5730\u94c1\u4e00\u540d 17 \u5c81\u7537\u5b50\u4e0e\u4e24\u540d\u300c\u521b\u4e1a\u626b\u7801\u300d\u5973\u5b50\u7684\u51b2\u7a81\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52458792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52458792/answer/146937536", "content": "\n\u4f60\u9047\u89c1\u8001\u5e08\u505a\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23393294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23393294/answer/149812496", "content": "\n\u8eab\u8fb9\u5e74\u8f7b\u4eba\u4e0d\u7231\u559d\u8336\u4e86\uff0c\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8336\u6587\u5316\u7684\u672a\u6765\u548c\u8336\u9053\u7684\u7ee7\u627f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35846840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35846840/answer/149696048", "content": "\n\u7a7f\u6c49\u670d\u4e0a\u8857\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55197169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55197169/answer/149637711", "content": "\n\u5982\u4f55\u628a\u4f18\u8863\u5e93\u7a7f\u51fa\u5e74\u85aa\u767e\u4e07\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36759711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36759711/answer/87080757", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u53e4\u4ee3\u6253\u9020\u4e00\u4e2a\u201c\u6c38\u4e0d\u9677\u843d\u201d\u7684\u57ce\u5821\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56635291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56635291/answer/149804196", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5317\u4eac\u5730\u94c1\u4e00\u540d 17 \u5c81\u7537\u5b50\u4e0e\u4e24\u540d\u300c\u521b\u4e1a\u626b\u7801\u300d\u5973\u5b50\u7684\u51b2\u7a81\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50937057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50937057/answer/149838308", "content": "\n\u56fd\u5185\u5916\u7684\u5b66\u9738\u4eec\u662f\u600e\u4e48\u5b66\u4e60\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56578185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56578185/answer/149832016", "content": "\n\u9f99\u5403\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42131871", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42131871/answer/149683267", "content": "\n\u5f20\u53ec\u5fe0\u8bf4\u300c\u7a7a\u8c03\u5c31\u662f\u6218\u6597\u529b\u300d\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42131871", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42131871/answer/94256572", "content": "\n\u5f20\u53ec\u5fe0\u8bf4\u300c\u7a7a\u8c03\u5c31\u662f\u6218\u6597\u529b\u300d\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56572022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56572022/answer/149589315", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u676d\u5dde\u4e00\u4f4d\u5988\u5988\u5410\u69fd\u5b66\u6821\u53d1\u7684\u300a\u5c0f\u5b66\u751f\u6027\u5065\u5eb7\u6559\u80b2\u8bfb\u672c\u300b\u5c3a\u5ea6\u592a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49538926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49538926/answer/149743854", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8bc1\u660e\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u7206\u68da\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47919027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47919027/answer/149720257", "content": "\n\u7537\u53cb\u662f\u515a\u5458\u800c\u6211\u4e0d\u662f\uff0c\u6211\u4eec\u8fd8\u80fd\u5728\u4e00\u8d77\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56537204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56537204/answer/149881009", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6751\u4e0a\u6625\u6811\u65b0\u4e66\u627f\u8ba4\u5357\u4eac\u5927\u5c60\u6740\uff0c\u5e76\u906d\u5230\u65e5\u672c\u53f3\u7ffc\u6279\u8bc4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56635291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56635291/answer/149822856", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5317\u4eac\u5730\u94c1\u4e00\u540d 17 \u5c81\u7537\u5b50\u4e0e\u4e24\u540d\u300c\u521b\u4e1a\u626b\u7801\u300d\u5973\u5b50\u7684\u51b2\u7a81\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55635040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55635040/answer/149753770", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5deb\u5c71\u7ae5\u517b\u5ab3\u4e8b\u4ef6\u300d\u540e\u7eed\u65e0\u5904\u7ef4\u6743\u7684\u72b6\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56548404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56548404/answer/149901622", "content": "\n\u6c11\u4f17\u62d2\u7edd\u4e50\u5929\u662f\u7406\u667a\u7231\u56fd\u8fd8\u662f\u975e\u7406\u667a\u7231\u56fd?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55810487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55810487/answer/149731395", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u201c\u675c\u7279\u5c14\u7279\u7684\u51fa\u73b0\u662f\u4e9a\u6d32\u7684\u803b\u8fb1\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56545603", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56545603/answer/149761766", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ebd\u7ea6\u65f6\u62a5\u53d1\u5e03\u7684\u6574\u7248\u53cd\u51fb\u7279\u6717\u666e\u7684\u5e7f\u544a\uff1aThe Truth Is Hard\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56635291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56635291/answer/149833275", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5317\u4eac\u5730\u94c1\u4e00\u540d 17 \u5c81\u7537\u5b50\u4e0e\u4e24\u540d\u300c\u521b\u4e1a\u626b\u7801\u300d\u5973\u5b50\u7684\u51b2\u7a81\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56572022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56572022/answer/149789341", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u676d\u5dde\u4e00\u4f4d\u5988\u5988\u5410\u69fd\u5b66\u6821\u53d1\u7684\u300a\u5c0f\u5b66\u751f\u6027\u5065\u5eb7\u6559\u80b2\u8bfb\u672c\u300b\u5c3a\u5ea6\u592a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55817232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55817232/answer/149679508", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u65f6\u5019\u8ba9\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u793e\u4f1a\u5bf9\u7537\u6027\u7684\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20368862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20368862/answer/149741969", "content": "\n\u7f51\u6613\u65b0\u95fb\u7684\u300c\u6709\u6001\u5ea6\u300d\u4f53\u73b0\u5728\u54ea\u91cc?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48814015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48814015/answer/146822768", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9009\u62e9\u7269\u7406\u4e13\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19647535", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19647535/answer/148262467", "content": "\n\u600e\u4e48\u80fd\u5728\u65c5\u884c\u65f6\u62cd\u51fa\u4e0d\u90a3\u4e48\u300c\u6e38\u5ba2\u7167\u300d\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29204995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29204995/answer/149943846", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8ba4\u4e3a\u53f0\u5317\u653e\u5230\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u53ea\u662f\u4e09\u7ebf\u57ce\u5e02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56575859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56575859/answer/149850185", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728b\u7ad9\u4e0a\u770b\u89c1\u4e86\u5173\u4e8e911\u7684\u89c6\u9891\uff0c\u4e00\u5927\u5806\u4eba\u4f1a\u62cd\u624b\u79f0\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55680501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55680501/answer/146147708", "content": "\n\u6559\u79d1\u4e66\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u89e6\u52a8\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56572022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56572022/answer/149840516", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u676d\u5dde\u4e00\u4f4d\u5988\u5988\u5410\u69fd\u5b66\u6821\u53d1\u7684\u300a\u5c0f\u5b66\u751f\u6027\u5065\u5eb7\u6559\u80b2\u8bfb\u672c\u300b\u5c3a\u5ea6\u592a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52225604", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52225604/answer/130268829", "content": "\n2016 \u5e74 OPPO \u8fde\u7eed\u4e24\u4e2a\u5b63\u5ea6\u624b\u673a\u9500\u91cf\u5168\u7403\u7b2c\u56db\u662f\u600e\u4e48\u505a\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34201905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34201905/answer/149732770", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u7236\u6bcd\u5bf9\u4f60\u7684\u771f\u5b9e\u6076\u610f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35720340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35720340/answer/149745009", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u8bfb\u4e66\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28783772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28783772/answer/45465069", "content": "\n\u751f\u5728\u663e\u8d6b\u7684\u5bb6\u65cf\u91cc\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40234499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40234499/answer/149724427", "content": "\n100 \u5b57\u5185\u80fd\u5199\u51fa\u600e\u6837\u840c\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55860326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55860326/answer/149713919", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6d51\u8eab\u53d1\u6296\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26571884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26571884/answer/149771697", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u5e02\u573a\u7684\u201c\u6ce1\u6cab\u201d\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40622393", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40622393/answer/149807887", "content": "\n\u300a\u6700\u5f3a\u5927\u8111\u300b\u664b\u7ea7\u7684\u9009\u624b\u771f\u7684\u7b97\u6700\u5f3a\u5927\u8111\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20930357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20930357/answer/60046319", "content": "\n\u82f1\u56fd\u540e\u6094\u628a\u9999\u6e2f\u8fd8\u7ed9\u4e2d\u56fd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20284183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20284183/answer/146619573", "content": "\n\u8fdb\u53e3\u5976\u7c89\u5c31\u4e00\u5b9a\u6bd4\u56fd\u5185\u5976\u7c89\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56426334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56426334/answer/149851866", "content": "\n\u5728\u673a\u5668\u5b66\u4e60\u6a21\u578b\u7684\u8bad\u7ec3\u671f\u95f4\uff0c\u5927\u6982\u51e0\u5341\u5206\u949f\u5230\u51e0\u5c0f\u65f6\u4e0d\u7b49\uff0c\u5927\u5bb6\u90fd\u4f1a\u5728\u7b49\u5b9e\u9a8c\u7684\u65f6\u5019\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56635291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56635291/answer/149828998", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5317\u4eac\u5730\u94c1\u4e00\u540d 17 \u5c81\u7537\u5b50\u4e0e\u4e24\u540d\u300c\u521b\u4e1a\u626b\u7801\u300d\u5973\u5b50\u7684\u51b2\u7a81\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42489290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42489290/answer/149692230", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5f53\u5e74\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u63a5\u53d7\u7f8e\u56fd\u63d0\u51fa\u7684G2\u65b9\u6848\uff0c\u6216\u8005\u8bf4\u81f3\u5c11\u662f\u8868\u9762\u4e0a\u63a5\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38809269", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38809269/answer/149242074", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u653e\u5f03\u4e86\u8868\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22753039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22753039/answer/61228911", "content": "\n\u5982\u4f55\u8fdb\u884c\u7cfb\u7edf\u5730\u62c9\u4f38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23393294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23393294/answer/143573571", "content": "\n\u8eab\u8fb9\u5e74\u8f7b\u4eba\u4e0d\u7231\u559d\u8336\u4e86\uff0c\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8336\u6587\u5316\u7684\u672a\u6765\u548c\u8336\u9053\u7684\u7ee7\u627f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56515003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56515003/answer/149787302", "content": "\n\u300a\u91d1\u521a\u72fc3\uff1a\u6b8a\u6b7b\u4e00\u6218\u300b\u597d\u770b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31148228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31148228/answer/144305285", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u5973\u6027\u8ba8\u538c\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56572022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56572022/answer/149769011", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u676d\u5dde\u4e00\u4f4d\u5988\u5988\u5410\u69fd\u5b66\u6821\u53d1\u7684\u300a\u5c0f\u5b66\u751f\u6027\u5065\u5eb7\u6559\u80b2\u8bfb\u672c\u300b\u5c3a\u5ea6\u592a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30261645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30261645/answer/110877277", "content": "\n\u521b\u4e1a\u5931\u8d25\u7684\u4eba\u540e\u6765\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48213340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48213340/answer/149753386", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u94f6\u884c\u95f4\u5e02\u573a\u548c\u4ea4\u6613\u6240\u5e02\u573a\u7684\u8d44\u91d1\u5229\u7387\u5e38\u5e74\u6709\u5229\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40622393", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40622393/answer/149732049", "content": "\n\u300a\u6700\u5f3a\u5927\u8111\u300b\u664b\u7ea7\u7684\u9009\u624b\u771f\u7684\u7b97\u6700\u5f3a\u5927\u8111\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56475228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56475228/answer/149630970", "content": "\n\u5168\u4e16\u754c\u90fd\u5728\u9ed1\u7279\u6717\u666e\uff0c\u90a3\u4e48\u8bf7\u95ee\u7279\u6717\u666e\u6709\u4ec0\u4e48\u4f18\u70b9\u8ba9\u4ed6\u80fd\u591f\u6253\u8d25\u5e0c\u62c9\u91cc\u5f53\u9009\u7f8e\u56fd\u603b\u7edf\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56000916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56000916/answer/149946775", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u574f\u4e60\u60ef\u662f\u6211\u4e00\u505c\u6b62\u5c31\u80fd\u7acb\u5373\u83b7\u76ca\uff0c\u800c\u4e14\u672a\u6765\u6211\u4f1a\u5341\u5206\u611f\u6fc0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42489290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42489290/answer/149777732", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5f53\u5e74\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u63a5\u53d7\u7f8e\u56fd\u63d0\u51fa\u7684G2\u65b9\u6848\uff0c\u6216\u8005\u8bf4\u81f3\u5c11\u662f\u8868\u9762\u4e0a\u63a5\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35421878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35421878/answer/62918472", "content": "\n\u5f6d\u5b87\u6848\u7684\u5f71\u54cd\u662f\u4e0d\u662f\u5f88\u5927\uff1f\u5982\u679c\u662f\uff0c\u5982\u4f55\u633d\u56de\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35421878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35421878/answer/62887393", "content": "\n\u5f6d\u5b87\u6848\u7684\u5f71\u54cd\u662f\u4e0d\u662f\u5f88\u5927\uff1f\u5982\u679c\u662f\uff0c\u5982\u4f55\u633d\u56de\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56616675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56616675/answer/149743898", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u8001\u4e00\u8f88\u90fd\u5b81\u53ef\u76f8\u4fe1\u670b\u53cb\u4e5f\u4e0d\u76f8\u4fe1\u81ea\u5df1\u7684\u513f\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25113620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25113620/answer/149931251", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u4f1a\u5bb3\u6015\u63a5\u8fd1\u81ea\u5df1\u559c\u6b22\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56356867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56356867/answer/149746364", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fdc\u53e4\u90aa\u6076\u9aa8\u5e72eversint\uff08E\u5e08\uff09\u5728\u534e\u76db\u987f\u8df3\u6865\u81ea\u6740\u672a\u9042\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56572022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56572022/answer/149903068", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u676d\u5dde\u4e00\u4f4d\u5988\u5988\u5410\u69fd\u5b66\u6821\u53d1\u7684\u300a\u5c0f\u5b66\u751f\u6027\u5065\u5eb7\u6559\u80b2\u8bfb\u672c\u300b\u5c3a\u5ea6\u592a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56652703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56652703/answer/149873109", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u859b\u4e4b\u8c26\u8f6c\u53d1\u672a\u6210\u5e74\u7537\u5b50(17\u5c81)\u8fb1\u9a82\u5973\u5b50\u7684\u89c6\u9891\u5e76\u53d1\u8d77\u7f51\u7edc\u66b4\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56626430", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56626430/answer/149762619", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u7279\u6717\u666e\u53d1\u63a8\u6307\u63a7\u5965\u5df4\u9a6c\u653f\u5e9c\u5728\u5927\u9009\u671f\u95f4\u7a83\u542c\u4ed6\u7684\u7535\u8bdd\u548c\u5ddd\u666e\u5927\u53a6\u7684\u6240\u6709\u901a\u8baf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56635291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56635291/answer/149886281", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5317\u4eac\u5730\u94c1\u4e00\u540d 17 \u5c81\u7537\u5b50\u4e0e\u4e24\u540d\u300c\u521b\u4e1a\u626b\u7801\u300d\u5973\u5b50\u7684\u51b2\u7a81\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56572022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56572022/answer/149831427", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u676d\u5dde\u4e00\u4f4d\u5988\u5988\u5410\u69fd\u5b66\u6821\u53d1\u7684\u300a\u5c0f\u5b66\u751f\u6027\u5065\u5eb7\u6559\u80b2\u8bfb\u672c\u300b\u5c3a\u5ea6\u592a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56534566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56534566/answer/149567580", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c99\u7279\u56fd\u738b\u8bbf\u95ee\u643a\u5e26456\u5428\u884c\u674e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55860326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55860326/answer/149252812", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6d51\u8eab\u53d1\u6296\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56635291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56635291/answer/149874074", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5317\u4eac\u5730\u94c1\u4e00\u540d 17 \u5c81\u7537\u5b50\u4e0e\u4e24\u540d\u300c\u521b\u4e1a\u626b\u7801\u300d\u5973\u5b50\u7684\u51b2\u7a81\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53911330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53911330/answer/141613856", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u66dd\u5149\u4e00\u4e2a\u4e0a\u620f\u5b66\u751f\uff0c\u4ed6\u7528airbnb\u6bc1\u4e86\u6211\u6574\u4e2a\u5bb6\u300d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49642449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49642449/answer/149569946", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u64bc\u7684\u6e38\u620f\u7ec6\u8282\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56572022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56572022/answer/149932695", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u676d\u5dde\u4e00\u4f4d\u5988\u5988\u5410\u69fd\u5b66\u6821\u53d1\u7684\u300a\u5c0f\u5b66\u751f\u6027\u5065\u5eb7\u6559\u80b2\u8bfb\u672c\u300b\u5c3a\u5ea6\u592a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56635291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56635291/answer/149796031", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5317\u4eac\u5730\u94c1\u4e00\u540d 17 \u5c81\u7537\u5b50\u4e0e\u4e24\u540d\u300c\u521b\u4e1a\u626b\u7801\u300d\u5973\u5b50\u7684\u51b2\u7a81\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56635291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56635291/answer/149861663", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5317\u4eac\u5730\u94c1\u4e00\u540d 17 \u5c81\u7537\u5b50\u4e0e\u4e24\u540d\u300c\u521b\u4e1a\u626b\u7801\u300d\u5973\u5b50\u7684\u51b2\u7a81\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35421878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35421878/answer/62757782", "content": "\n\u5f6d\u5b87\u6848\u7684\u5f71\u54cd\u662f\u4e0d\u662f\u5f88\u5927\uff1f\u5982\u679c\u662f\uff0c\u5982\u4f55\u633d\u56de\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21377595", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21377595/answer/55777373", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u7f51\u6709\u54ea\u4e9b\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u4f7f\u7528\u6280\u5de7\u548c\u529f\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53461776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53461776/answer/135518228", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u8499\u53e4\u56fd\u5411\u5370\u5ea6\u6c42\u63f4\uff0c\u5e94\u5bf9\u4e2d\u56fd\u8fb9\u5883\u5c01\u9501\u201d\uff1f\n"}]